今日活動唔適合本人參加，同唔同意？

見到支那人就想屌柒佢地，我唔能夠同佢地耐心解說

適合，可練EQ，立即前往。

我驚郁手

比人打死就無謂